黑警射左tg入藥房 今次成間鋪d野要掉

冷氣gg

巴絲請將今日的警暴情況/記者中槍的tweets推上國際

入 /task1 retweet and like all links
入 /task2 retweet and like all links

唔閂門咁勇

邊間

點解你覺得佢會掉

鋪名？等記者聽日扮關心訪問下

平時奶粉客都賺到笑啦
咪當保護費囉

其實如果唔係拎黎食既話,又有包裝既
唔掉都得既.......

聽日間舖會唔會變黃貼連儂牆

你估真係會掉

瑩光藥房， 照賣俾遊客

vitamin e

點會掉，實照賣

靚到

有無賣藥材? 有就要丟晒...

賣番比支那

黑警幫手打埋經濟戰

鄰国人：啲味怪怪地?
煙燻過，好嘢嚟

佢掉唔掉都唔關我事嘅
我唔係target customer

留返俾班水貨狗買

平1成,大把支那人要,使撚掉

搵人拎佢啲野去化驗，之後投訴佢

有無狗嘅膠層漏夜去補獲

留番比啲支那用

正 催淚紙巾 M巾

賭幾多？啲貨一定會照賣

Vitamin-T

企係藍店門口
等tg

再奶西 加個公仔麵

奶粉

即刻周圍sd先得

CLS

藥房今舖生意好呀
賣d紙巾會催淚 抹極都流眼淚 包保有回頭客再買紙巾

藥房有日用品、罐頭、利賓納
你估淨係奶粉尿片

唔掉 (估)

依野支持黑警喎 依D冚家鏟藥房一早應該執柒左佢

聽日變黃店

有請小鳳姐

都係賣俾鄰國d賤種, 佢地食過化學食品有抗體

開名 所有貨唔要得

索一索，舒筋活絡
聞一聞，醒腦提神

大大個鋪名 比記者影晒相
d貨掉唔掉已經唔係問題
況且本身客路都唔係我地 洗鬼同佢擔心

飲完d 奶粉肚屙

支持照賣
賣俾支那人就得

銷毀哂佢啦

藥房主打做支那遊客生意

辛苦曬警察豬隊友

咪傻啦
呢啲黑心藥房你唔係覺得佢地咁有良心會扔貨下話
一定照賣啦
又唔係佢食
支那人本良

藥房9成9藍

賣返畀中國人

到粉麵鋪

下次有機會試吓掉入啲藍店紅店

唔緊要 賣返比蚛蟈人

藥自由含食返，有咩所謂

藥房
做支那自由行生意
抵鳩死
三個字

黃你老母
一個金鋪一個藥房
絕對唔係黃店

一睇就覺得專做大陸人生意

都係賣俾大陸人啫，關我哋乜事

藍色生死戀

呢隻藥幾錢?

射入莎莎就仲好

好撚慘架啲貨可能唔賣得
屌關我撚事咩藥房賣野俾支那賤畜咋嘛

抹乾淨個盒再賣
西藥有曬盒唔驚
中藥就拜拜

Push

間野竟然唔閂鋪?
咁勇?

將啲貨，轉去第二間鋪賣

亂9咁射

買TG condom

你擔心香港人會唔會買到仲好啦 散去其他藥房
最好唔好幫襯藥房就最好啦 要買既 都留言下有無異樣

水貨呃遊客藥房
仲支唔支持警察

藍/黃?

開喺彌敦道，你覺得係俾你幫襯？

賣畀支那閪咪得

不如問呢D 有無得問政府索償返....

立場影啲相真係好高汁

賣比大6人

執柒咗佢

今日班黑警準頭咁差

唔L怕啦 反正藥房全是屬於鄰國的蝗

間野有冇其他分店
要小心d

咁嘅時間 仲唔早啲收舖 抵死

屌聽日抹兩野照賣俾D死中囯人啦
咪又係代購拎去支那
咪睇下邊個好彩食TG精製加料補品

要宣傳下,廢事有真香港人去咗買佢D野

屌 今鋪支持佢

你估有關心呢場運動既人知道單野仲會唔會買？

會唔會有狗去道歉

辣味奶粉

林鄭應該親自去道歉喇

多謝阿sir

係咪又誤中啊

生眼癌都

開名 間鋪未必掉 等佢冇人幫襯 迫佢向狗長索償

林鄭去唔去道歉？

唔會
垃圾深藍：最衰都係d甲由

tg味奶粉

照賣

［鳩噏］我有一個關於手足被捕時侯嘅諗法...

黃鋪？

藥房比較少黃鋪，，

藥房D仆街9成當無野照賣

仲開門做生意

係唔係呢間黎

睇死佢照賣

亲，借图分享到小红書，叫同胞们小心

問條毛咩
到時一定話係為咗趕走暴徒，保護你間鋪先射入去

成間鋪d貨，唔少錢喎

係

呢啲藍店點會銷毀貨

包裝入邊獨立包裝果啲？
其實都唔係咁好
因為啲膠其實上面有好多好細既微孔
唔肯定會唔會滲落去

不過旺角啲藥房
target customers唔係HKers囉

好多藥房都買假藥
可能照賣

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

藍絲藥房

我覺得佢唔會掉

調轉左

照賣比大陸客

都係買俾資訊不流通的同胞姐

去超市啦

賣

有催淚能力的藥，幾多錢都買唔到

忽然間想轉行走水貨送曬上去

換個盒再賣番比支拿狗

有咩所謂, 大陸人又唔會知

撐警回報

抹兩抹當新貨賣俾大陸客

聽講呢間野藍到仆街

聽講藍店 同佢搞大佢 話佢個地方 短期內都唔買得 要大搞 等佢搵唔到錢

越抺趣催淚